香港理工大學團隊發現第3波疫情大機會源自免檢疫人士

香港理工大學團隊於本港第三波疫情中抽取26個患者樣本作分析，發現病毒均帶有基因變異，與免檢疫人士病毒基因相似，因此有好大機會第3波疫情嘅源頭為免檢疫人士。

香港理工大學團隊近日於第三波疫情中抽取26個患者嘅樣本作分析，樣本來自唔少大型群組，發現全部病毒樣本都帶有D614G基因突變。

其中更有19個樣本病毒基因完全一樣。

相信係哈薩克、菲律賓主流等地病毒D614G基因突變嚟到本港後，轉變成相對較穩定嘅基因排序，之後喺香港極速傳播。

早前嚟自高危地區獲豁免檢疫人士患者中，都發現類似嘅病毒基因變異，因此第3波疫情嘅源頭好大機會係免檢疫人士。

難怪正苦要cut 大學budget 啦

犯國安法，拉得

你話免檢疫制度唔係有心播毒真係冇人信

Push

推

繼續免檢
港人埋單

唔敢搞老懵董D生意

功在政府 錯在市民

係咪中大同poly起大學樓比人hold住

藍屍：

我唔信！我睇唔到！
政府做得最好！
專家根本就係曱甴
封關變相係港獨
唔信中央政府全部都係曱甴

相信係哈薩克、菲律賓主流等地病毒D614G基因突變嚟到本港後，轉變成相對較穩定嘅基因排序，之後喺香港極速傳播。

呢段好有理由證明海員傳入既機會非常大

港大

Cut budget

又造謠

明明停左3個星期

謠言

居心叵測

泄露國機？

五毛block

拉得

同政府唱反調，可唔可以報國安

政府心諗, Poly又搞事,
派班狗入去搞搞佢個lab先

美帝科學想抹黑黨

原來
老豆係男人
老母係女人

睇完理大個report後好憎政府

搜出大量膠樽裝生油要黎做燃燒彈

藍屍信政府，無事既

tui

搜出大量肺炎樣本, 懷疑有人製造生化武器

Push
做文宣

阿媽係女人都要大學團隊發現

天才林奠IQ1000

on9空姐唔做隔離

又係芝麻仁

政府又幫芝麻仁埋單

呢個真
搵唔倒問題 問題就唔存在
一係搵開問題既人都唔存在 自然就冇哂問題

支持國安嚴正執法

政府唔怕班藍屍都反枱？
中左就算唔死，有後遺症都成世記住你香港政府親中派

嚟自哈薩克、菲律賓？

又煽動仇恨

佢盤生意一早貢獻左比國家啦

犀利啦唔聽專家意見

大家幫忙推呢個

咁要指控都要有科學實證確認架嘛 依家咪有左個好有力的證據囉

又講仆街大學生搞事
封撚埋佢la

港毒大學

連自己家業都敗晒 成個香港比佢睇注定無運行

白痴政府畀海員免檢播毒

如果係計劃之內呢？

根本就係
但港共就繼續賴

推到記者問

支那零感染

國安法，舉紫旗，拉得

幾十萬人免檢疫 (大部份都係蝗)
話唔係源自佢地度都冇人信

林鄭都知啦 係想整死你啲香港人所以先唔停。

推民族自強 香港獨立

特首唔同

港大研究唔到咩

賓妹

大學經費又要cut了

【武肺第三波內幕】老董發功 林鄭特權開閘迎播毒海員 香港人找數

海員嚟香港叫雞
再由雞傳俾藍絲
政府講過有患者隱瞞行蹤, 就係隱瞞去過叫雞

真喎
早幾日馬鞍山嗰件
一日去17個地方
兩間酒店
極似做雞

傻閪
你以為人地寫論文,或者寫書去記錄歷史果班人
係Cite 連登comment 定係cite 大學研究?

染婆都痴撚線，擺到明就係啲免檢疫入境傳入黎，唔做好守關反而要全香港人陪葬無得堂食，真係好撚野，高分低能

藍屍 : 係又點, 冇七一同初選點會擴散得咁快

乜唔係講緊一條癈柴政府？請教計劃咗啲乜？執行得成唔成功？

咬撚住呢點呀

班藍屍等比武肺祝福啦

又點
吹佢唔漲

單眼佬都知 咁又點

港共：誤導，挑動仇恨政府
拉得

common sense都諗到係啦

而家係
你搵唔到問題喺邊 個問題係邊度就可以任佢講
仆街777 之前仲話係市民嘅問題

理大鑊喇

咁誠實因住又攻打大學

有冇諗過係李嘉誠
香港碼頭佢最大份

佢地真係要死全家

藍絲：理大暴徒研究唔可信

違反國安法，拉得

唔禁足冇可能完

咩令市民仇恨政府？

pp

我只相信終南山

屌你老母之前話哈薩克嗰啲同武肺唔同
死亡率高好多

【武漢肺炎】北京病例現D614G基因突變感染力或強近10倍
23 Jun 2020

又想俾人攻入

借笑遮醜既正苦
全面封關未

提出嘅人別有用心 造謠中傷

封關 = 港獨
柒婆唔會中圈套

let me recap in Chinese
20191112, 777 ：「任何政府的決定貿然將香港正常活動停下來，將會是跌入圈套，將香港社會造成停擺的現象。」

煽動對政府憎恨

呢排確診中招藍屍係最撚多

唔怪得狗共要CUT大學資源
因為唔想俾人知係死支那狗累事

屌你老母 仆街港共走狗仲想害香港害到幾時